智利總統割纜指南 - 陳也

智利總統割纜指南 - 陳也

終於指摘警暴，與黑警割席，深悟遲割總好過唔割的智利總統，向林奠示範割纜跳船。但後者在同一天，鬼祟摸去廣華探視小腿中箭的警員，透露傷者渴望快些返回前線開工令她深深感動。林奠攬黑警齊炒，已是無法挽回的終局，大家唔使同情，只有悲歎，命理與易經才俊預言香港局勢，沒有最差，只有更差，明年一、二月是衰到極致的宿命，必然與林奠聯乘黑警有關。

當下，不接受命運愚弄的年輕人，以身犯險，請看看從理大天橋高處游繩而下、亡命奔逃的年輕身影，不少是女生！被黑警打暈送上白車時，被憤怒市民搶走逃生的也是女生。還問點解？你是外星人嗎！就算冇去各家暴大支援的普通人，柯士甸道的唐一樓也會被放題TG入侵，半間屋遭焚！最可恥是，根據01報道，當黑警發現TG誤射民居闖禍後，馬上撿起地上磚頭扔過去，黑色的破窗理論！嫁禍插贓，已成失控黑警的專業判斷！香港三萬警隊，全部要為半數黑警和他們的大佬PK鄧埋單！林奠立心搵黑警做水泡，好警卻要變浮屍！好警愈遲割席愈危。懲教和其他紀律部隊，甘心被拉下渾水，與那些在理大外向學生叫囂「我地日日開工，我人工好高㗎」的變態公僕同行？紀律部隊預咗放棄香港，跟劉蛇返大灣區買樓退休嗎？這樣，只能祝福閣下全家，餐餐瘟豬撈鼠肉，蛇鼠一窩！

陳也
電郵 :mcwriter@appledaily.com